對付黃色經濟圈唯一方法

立23條話你顛覆國家
唯一可以拉到你班人嘅方法

中共你咬我呀？

就係建立藍色經濟圈
唔做黃絲生意
唔買外國貨

唯一方法?
巴打咁睇小中國??